贏，你地想要求咩都得，唔洗再「訴求」

唔好睇低自己, 我地唔洗訴求, 贏咗咩都得
元朗贏, 其他方面就會贏
其他方面都贏, 佢地就會跪低
一個月前，有人屌勇武冇用!失民意
一個月後，民意仲係度，反而仲多咗
代表啲咩?

代表贏就有人支持, 輸就會一沉百踩
歷史從來都係咁樣編寫

祝各路英雄: 武運昌隆

勝者為王，敗者為寇
加油，撐！